有四隻蜜蜂入咗我房點部署

瞓瞓下以為俾烏蠅嘈醒點知一起身 有幾隻蜜蜂係我頭頂，嚇撚死即刻跑出廳，依家仲未走點算

火攻

搵野包頭，著長袖衫
衝返入房，極速開窗

以前住低層成日有蜜蜂飛入以後都唔住低層

吸塵機

全身厚衫 開窗

昆蟲會追光

如果冇效就再求救

蜜蜂唔會針你

把聲溫唔溫柔?

開撚囇窗仲未肯走

好溫柔點做

把聲勁溫柔

4G鋒

點樣趕走佢